# Раздел 1 - ES2015

Познакомимся со стандартом ECMAScript 2015, разберём какие проблемы он решает и чем отличается от ECMAScript 5.

## Введение в ES2015.

* Операторы let и const.
* Строки-шаблоны.
* Оставшиеся параметры (rest parameters).
* Оператор расширения (spread operator).
* Стрелочные функции.
* Данные. Структуры данных.

### Практика

Создание репозитория, форк, клонирование.